開放狗屋、新屋嶺、狗宿比武漢人算啦

OT錢包埋，應該係

包新屋嶺仲有手足...
和議狗宿啦特別係柴灣個啲淨狗個啲，服務市民啦屌OT包 好似係

新屋嶺停用左啦

成日覺得佢講大話...

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？